策劃昨日旺角黑警恐怖襲擊個指揮官已被外國記者搵到出嚟

策劃昨日恐襲既指揮官就係呢條鬼頭：John Carroll!
繼續去Twitter 瘋狂retweet

Link:

RT

White trash

push

入名單

咁撚肥

又係外國人
真係咁多外國人做依個位
定又準備變condom

推

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
唔知依位係衰咩呢

可唔可以唔好用恐襲

如果呢個都叫恐襲

721就會淡左

外國人番去就無人知佢地做過黑警？
所以就推佢地去高位
有事就送佢地走

721香港人永遠唔會忘記

又係外國勢力

祁樂堯咁快搞事

［狗隊新策略］白警報料，未FC，自行判斷

推啦 屌 twitter呀 推twitter!

肥鬼

John邊度鄉下？鄉親睇開啲咩local paper？

又一隻洋畜

Liked and retweeted

白警報料 #自行判斷
歡迎轉載 麻煩大家盡快Forward 出去

警隊係4月中成立一支特別小隊, 英文名稱Special Task Force , 直屬處長,係PHQ 19樓番工
由外籍署理高級警司John Corroll 祁樂堯做隊主管,
之前守新界北PTU/C大隊長, 上次同721白衣人拍膊頭嗰個, 佢講流利中文,
守PTU之前, 跑馬地指揮官,早年守新界北同旺角反黑組, 同多區黑社會關係良好
特別小隊副主管係外籍警司潘毅德neil burnett,早前係田心分區指揮官

呢一支小隊全部由鬼佬或印巴警務人員擔任,合共6人
佢哋今次主要任務係未來示威遊行期間扮外國記者收集手足情報, 已經成功訪問攞咗小部分示威者嘅電話, 同埋令示威者放低戒心之後才取拘捕行動
各位手足千祈唔好見到鬼佬就放低戒心, 如果冇辦法講出邊一間傳媒機構, 千祈唔好隨便畀個人資料電話佢哋,Force 而家用呢個方法去打壓示威者, 更加會利用黑社會協助警方, 班黑社會做完嘢之後會直接同John sir 直接聯絡, 所以大家一定要認住佢哋, 佢哋聽日5月10號九龍區大遊行, 會喺油麻地警署Stand by. 佢哋有記者反光背心, 大家必須留意佢地

呢條鬼佬做嘢好落力,CP 應承咗佢 如果呢段期間表現卓越,下半年就會confirm高級警司, 所以佢一定令到一個方法去打擊同老屈示威者,佢亦係元朗721其中一個幕後黑手。

無知一問，點解咁多指揮都係鬼佬嘅

英國人？

Push

哈！你今次仆街啦

下一個陶輝

睇嚟黑警之後所有指揮官都會用外國人，一有事就扮有白警爆料隊佢哋出嚟。真係絕

［狗隊新策略］白警報料，未FC，自行判斷

你望下鄧小強先

推一推先

呢啲white trash係自己國家根本毫無競爭力
要黎做極權賤畜

Retweet!
叫人retweet!
推！

Well, at least trash is recyclable

咁都搵到

Rubbish and killer

共甴玩民族主義就可以踢走西人

依班仆街外國狗

回你老母

主權移交 Handover

係咪呢個

死仆街

轉推！

又多一件

白皮豬 黃皮狗

一堆兇人犯相

White trash
Fucking off the son of the bitch

白警報料

retweeted

tui

令人覺得有合法性

陷家剷 又係呢啲white trash 害9香港人

勁

依班白鬼人脈同生活都唔會係香港 賺夠就去東南亞退休
唔好話咩美國制裁 一黎有排都未到佢地 錢亦一早轉曬俾屋企人

51喺銅鑼灣見過佢

張圖呢個黎架喎
聽日尖沙咀手足望一望

97前留落又唔肯返英國，因為返到去做散仔

20,30年經驗咪做到依家咁高位，但都係無料到

有冇可能我地率先起哂班外國人底先

將來換哂香港人做指揮官 唔洗幾耐就會變大陸人 仲衰

雖然以家已經衰到貼地

又係白鬼

佢住邊？有冇僭建

Rt

[推上國際] 我將明報個記者圍捕Post譯左做英文

小弟不才 盡左綿力將段譯左做英文上埋字幕
我英文唔好 IT又唔好 如果岩用的話幫手RT比國際知道

口交部 : 提防外國勢力

已retweet

唔係
而係最遲入職個批英藉鬼佬9x 年入職
咁入左去撈左2x 年 一般至少警司grade
咪姐係唔同部隊既指揮官

喺咪話唔知冒認記者就坐正總警司果個？

借個位
{一炮三響}朱凱迪踢爆原來pk tang係僭建慣犯

以佢地本身能力 係英國只可以做散仔
過黎香港可以直入督察

黎德禮就係咁樣
而家係新界南總區指揮官

RT. COMMENT.
LIKE

乜撚都恐怖襲擊
就黎呢個字同核彈一樣 d人見都冇反應

721 831 101 1111

黑髮白髮
全部都要清算

返uk邊度搵得到香港呢份待遇吖
呢班蛋散

同一人
但條友應該係警司acting 緊SSP

又係鬼頭
方便出賣

搵班鬼頭做白手套第日有咩咪出嚟咩飛

rttttttttttttttttttttttttttttt

Check 下有無僭建先

bump

好靚仔 一定要save低佢張相先得

又搞鳩啲鬼佬，人地大英帝國血統喎

因為太垃圾，喺英國撈唔掂

Pish

94年請最後一批外籍幫辦 唔通一到97炒晒佢地咩

推呀

仆街又係呢條撚樣

97前大把灰頭幫辦本身喺英國淨係做老散 好多甚至唔係差人 冇大學學位

94

賤種

.

唔好用種族歧視用語

死鬼佬
準備做國際通緝犯啦

Lm

冇計呢啲位我唸真係要實際行動經驗先請唔係求其搵隻狗升上去就得所以琴晚MK咁有規模就話比我地聽佢地一直進化緊

Pishhhhh

推上twitter

仆街黎

唔怪得咁撚落力

like and retweet

我硬係覺得係有暗地有對外招聘可能我多疑

其實旺角果日佢地就訓練緊 全部都係防暴/外區兵 冇旺角環頭嘅狗 練熟地型 backup節奏
PTU X ，PTU Y ，EUKW ，MAR
每條街 轉角都放廿隻兵 解決旺角多小路後巷嘅缺點

留意到佢地鍾意一衝兩豬咁嘅陣為一組
一set走 第二set就嚟 防止條街聚人
最強backup QRF就最後嚟 睇吓最快可以幾時到 （睇哨計到大概7分鐘）
再打記者議員濫捕試吓水溫
試吓狗屋handle二百幾人嘅能力
冇反彈嘅話 之後應該都會係咁拉
佢啲旅遊巴士一早就到 因為旅遊巴士速度慢 容易俾rb阻礙
要早啲到先可以一拉人就上車

仲有水炮一早係ssp standby

好嬲

721
811
831
101
1111

twitter大軍

試水溫呢吓好中 佢地一路都做緊 由上年6月出催淚彈到今時今日用實彈 好明顯對家一路試緊我地

推柒佢伯母母親節快樂

tweet

白垃圾唔係咁解Ching

pushhhhhhh

pishhh

pishhhh

白皮豬

又係呢D仆街白鬼

推曬啲鬼佬出嚟做condom

人渣無分種族

蘋果係時候睇下佢有冇犯法

white cuck

自己出去指揮黃皮膚狗仔打小朋友， 返到屋企就見住自己老婆畀人輪大米， 就情不自禁企埋一邊打飛機

最基本都必須要喺呢班白人指揮官返英國嗰陣， 直接喺機場將佢哋逮捕，並且喺海外懲罰呢啲人渣敗類

white trash

要搵luke de pulford幫手
將陶輝之友一網打盡

極權國鐘意揾鬼佬做打手
非洲北韓，甚至袁世凱當年都係揾鬼佬吹風

PUSH

pishhhhh

已like and rt

屌你老母死仆街

push..

聽得明咩⋯⋯

點解有咁多鬼佬做狗。。

[有片]尖沙咀阿姨對住差佬問：有冇白粉賣?

要d鬼佬做醜人，有咩事即變dom

鬼佬忠心，唔會奪權，因為佢哋唔會做到一哥。

在英港人上年去到陶輝鄉下宣傳佢D事跡, 國際文宣戰又可以開始

仲唔係外國勢力

巴打好文彩，形容好貼切

推撚死條仆街狗

係John Coroll

John Caroll係hku教書

食野求撚其

應該冇錯喎 早兩日有個po提過呢條撚屌
［狗隊新策略］白警報料，未FC，自行判斷

Google都搵到佢個閪名

想證明佢地執法既標準同國際一樣

詳睇沈博士既北韓陶輝

白皮閪

Twitter要人！！！！

JOHN CARROLL
NMSL

可唔可以加佢個名落制襲名單

Tui

推返上頂先

莊定賢 雪糕筒 David Jordan

comment & retweet & like

邊個講話恐襲只會發生一次
定係你覺得恐襲只會發生一次
事實上，我哋被黑警恐襲咗好多次

是但啦反正都係圍爐先咁講

狗隻無分品種

返鄉下啦仆街

911恐襲
巴黎恐襲
波士頓馬拉松恐襲
咁不如喺字典度抹咗「恐襲」呢個字佢啦

港共勾結外國勢力

得閒圍爐上咗twitter re twitt先啦

約翰.卡路爾 我地記撚住你 要國制制裁佢老母 返唔撚到鄉下

五毛

John Carro

佢好似比蘋果篤過有僭建

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

push and retweet !

re

Fuck you white trash

又係鬼佬

S

你啱，我自膠

p

拎晒啲鬼佬警司出嚟做condom
可以成功推返啲紅底上去
進一步鞏固中共滲透黑警勢力

依家先知狗隊仲有咁多鬼頭係到

邊個話恐襲只可以有一次
實情係班hkpd恐怖份子次次出黎都已經係恐襲

啱，國際戰線大忌！

曱甴近平推

好撚肥

Pushhh

呢班鬼佬冇乜嘢背景？

又係鬼頭

阿琴，你老豆係漢奸，你老母係賣國賊，你都係唔會溝淡架

一

so heavy taste ar Ching

White trash咪呢啲囉
試吓返英國
等攞失業救濟啦傻閪

共匪專穩鬼頭下手
明顯係用完即棄啦